有冇人update咗Facebook app後睇片無聲?

iPad已中伏